覺唔覺得高嘅男仔好有安全感？

利申165，完全接受唔到矮過自己嘅男仔

覺唔覺大波嘅女仔好靚女？

166ok?

大波還大波，靚女還靚女

試過一次，不了

前日body check，度到165.3cm
姑娘仲話做咗呢行四十年都未見過好似我咁青靚白淨嘅男仔

想問樓主我有冇機

咪就係 分開講好啲

有錢安全啲

小弟矮姚明小小
TG me Hugo1991

腳短過42 波無36d 腰過22 無資格做女人

考慮吓

我就有少少外協既 最好有做開運動 個樣好陽光既
男人一定最少要有米8高
出入私家車代步
800萬左右既私樓 結婚後要落埋我名
同埋要有上進心 照顧好我

身邊d 姊妹都專揾16x
話男仔過175 太高太霸道,
驚食唔住個男仔

個個都想要180up

男仔16x都幾矮，你啲姊妹好細粒？

多謝讚賞

身邊d 姊妹都專揾16x
話男仔過180 成隻狗咁
驚食唔住個男仔

你係靚女？

覺

我係男人

Gay

唔識就咪撚衝出嚟柒
胸36 腰22 背厚腰幼

180+但弱不禁風/肥仔唔嘅又點先？
170好大隻 會唔會好過180+瘦仔/肥仔

180大隻